文 宣 組 請 準 備 大 量 反 CCTVB 街 招

有冇template

我要屋企樓下遍地開花

仲有冇

留名
我都想大量印刷周圍貼

文宣組 READY!!!!!
商場內大搜捕，斷指！
聽日TVB 會發大黎講，求化解！！！